點解以前放完長假期會好想返學，但出嚟做嘢後依家一啲都唔想返工

好想返工
唔返工唔係人

返學有得睇女神個白滑大髀
返工得班阿叔灰甲腳趾